# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-23 16:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: main/admin.py:392
msgid "Clear withdrawal PIN"
msgstr "철수 핀을 지우십시오"

#: main/admin.py:394
msgid ""
"Tick to remove any existing withdrawal PIN so the user must set a new one."
msgstr ""
"기존 인출 핀을 제거하려면 틱을 제거하여 사용자가 새 인출 핀을 새로 설정해야합"
"니다."

#: main/admin.py:397
msgid "Set new withdrawal PIN"
msgstr "새 인출 핀을 설정하십시오"

#: main/admin.py:405
msgid "Optional. Enter exactly 6 digits to set/reset the PIN."
msgstr "선택 과목. 정확히 6 자리를 입력하여 핀을 설정/재설정하십시오."

#: main/admin.py:418
msgid "PIN must be exactly 6 digits."
msgstr "핀은 정확히 6 자리 여야합니다."

#: main/admin.py:483
msgid "Withdrawal security"
msgstr "철수 보안"

#: main/forms.py:27
msgid "Account password"
msgstr "계정 비밀번호"

#: main/forms.py:31 templates/meta_search/withdrawal.html:350
msgid "Withdrawal password (6 digits)"
msgstr "철수 비밀번호 (6 자리)"

#: main/forms.py:35
msgid "Confirm withdrawal password"
msgstr "인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: main/forms.py:46
msgid "Incorrect account password."
msgstr "잘못된 계정 비밀번호."

#: main/forms.py:53 main/forms.py:87
msgid "Enter exactly 6 digits."
msgstr "정확히 6 자리를 입력하십시오."

#: main/forms.py:55 main/forms.py:89 main/forms.py:362 main/views.py:268
msgid "Passwords do not match."
msgstr "암호는 일치하지 않습니다."

#: main/forms.py:61
msgid "Current withdrawal password"
msgstr "현재 철수 비밀번호"

#: main/forms.py:65
msgid "New withdrawal password (6 digits)"
msgstr "새로운 철수 비밀번호 (6 자리)"

#: main/forms.py:69
msgid "Confirm new withdrawal password"
msgstr "새 인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: main/forms.py:80
msgid "Incorrect withdrawal password."
msgstr "잘못된 인출 비밀번호."

#: main/forms.py:161
#, python-format
msgid "JPG/PNG/WebP/GIF, up to %(mb)s MB."
msgstr "jpg/png/webp/gif, 최대 [[[token_0]]] mb."

#: main/forms.py:162
msgid "Direct image URL (used only if no file is uploaded)."
msgstr "직접 이미지 URL (파일이 업로드되지 않은 경우에만 사용)."

#: main/forms.py:180
msgid "Unsupported image type. Use JPG, PNG, WebP, or GIF."
msgstr "지원되지 않는 이미지 유형. JPG, PNG, Webp 또는 GIF를 사용하십시오."

#: main/forms.py:182
#, python-format
msgid "Image too large (max %(mb)s MB)."
msgstr "이미지가 너무 큽니다 (max [[[[token_0]]]] mb)."

#: main/forms.py:191
msgid "Only http/https URLs are allowed."
msgstr "HTTP/HTTPS URL 만 허용됩니다."

#: main/forms.py:206 main/forms.py:371 main/forms.py:581
msgid "Country code"
msgstr "국가 코드"

#: main/forms.py:211 main/forms.py:376 main/forms.py:586
msgid "Enter your phone number"
msgstr "전화 번호를 입력하십시오"

#: main/forms.py:215 main/forms.py:380 main/forms.py:590
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: main/forms.py:220
msgid "Enter your invitation code"
msgstr "초대장 코드를 입력하십시오"

#: main/forms.py:223
msgid "Invitation code"
msgstr "초대장 코드"

#: main/forms.py:225 main/forms.py:592
msgid "I am not a robot"
msgstr "나는 로봇이 아닙니다"

#: main/forms.py:236 main/forms.py:385 main/forms.py:615
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오"

#: main/forms.py:240
msgid "Re-enter your password"
msgstr "비밀번호를 다시 입력하십시오"

#: main/forms.py:261 main/forms.py:410 main/forms.py:637 main/views.py:233
msgid "Invalid phone number format."
msgstr "잘못된 전화 번호 형식."

#: main/forms.py:264 main/forms.py:413 main/forms.py:640 main/views.py:235
msgid "This phone number is not possible for the selected country."
msgstr "이 전화 번호는 선택된 국가에서는 불가능합니다."

#: main/forms.py:266 main/forms.py:415 main/forms.py:642 main/views.py:237
msgid "This phone number is not valid for the selected country."
msgstr "이 전화 번호는 선택된 국가에 유효하지 않습니다."

#: main/forms.py:281 main/forms.py:429 main/forms.py:657
#, python-format
msgid ""
"Phone number length must be between %(lo)d and %(hi)d digits for %(country)s."
msgstr ""
"전화 번호 길이는 [[[[token_0]]]의 %(lo) d와 %(hi) d 숫자 사이 여야합니다."

#: main/forms.py:293
msgid "An account with this phone already exists."
msgstr "이 전화기의 계정이 이미 존재합니다."

#: main/forms.py:323 main/forms.py:389 templates/meta_search/signin.html:80
#: templates/meta_search/signup.html:54
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: main/forms.py:325
msgid ""
"Raw passwords are not stored, so there is no way to see this user’s "
"password, but you can change the password using the “Change password” form."
msgstr ""
"원시 비밀번호는 저장되지 않으므로이 사용자의 비밀번호를 볼 수있는 방법이 없지"
"만 \"비밀번호 변경\"양식을 사용하여 암호를 변경할 수 있습니다."

#: main/forms.py:352
msgid "User phone (E.164 or local NG)"
msgstr "사용자 전화 (E.164 또는 로컬 NG)"

#: main/forms.py:353
msgid "+2348012345678 or 080..."
msgstr "+2348012345678 또는 080 ..."

#: main/forms.py:355 main/views.py:262
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:83
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:77
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: main/forms.py:356 main/views.py:263
msgid "Confirm new password"
msgstr "새 비밀번호를 확인하십시오"

#: main/forms.py:670
msgid "Phone does not match your account."
msgstr "전화는 귀하의 계정과 일치하지 않습니다."

#: main/models.py:672 templates/base_info.html:22
#: templates/meta_search/info_index.html:27
msgid "About us"
msgstr "우리에 대해"

#: main/models.py:673 templates/base_info.html:26
#: templates/meta_search/info_index.html:31
msgid "Contact us"
msgstr "저희에게 연락하십시오"

#: main/models.py:674 templates/base_info.html:30
#: templates/meta_search/info_index.html:35
msgid "Help"
msgstr "돕다"

#: main/models.py:675 templates/base_info.html:34
#: templates/meta_search/info_index.html:39
#: templates/meta_search/profile_settings.html:75
msgid "Level"
msgstr "수준"

#: main/models.py:676 templates/base_info.html:38
#: templates/meta_search/info_index.html:43
msgid "Sign-in reward"
msgstr "로그인 보상"

#: main/views.py:121
msgid "Withdrawal password set."
msgstr "철수 비밀번호 세트."

#: main/views.py:131
msgid "You don’t have a withdrawal password yet. Set one first."
msgstr "아직 인출 비밀번호가 없습니다. 먼저 하나를 설정하십시오."

#: main/views.py:138
msgid "Withdrawal password updated."
msgstr "철수 비밀번호 업데이트."

#: main/views.py:261
msgid "Verification code"
msgstr "확인 코드"

#: main/views.py:299
msgid "No account found for that phone."
msgstr "해당 전화에 대한 계정이 없습니다."

#: main/views.py:311
#, python-format
msgid "Your reset code is: %(otp)s. It expires in 10 minutes."
msgstr "재설정 코드는 다음과 같습니다. [[[Token_0]]]. 10 분 안에 만료됩니다."

#: main/views.py:315
msgid "We couldn’t send the code. Please try again in a moment."
msgstr "코드를 보낼 수 없었습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오."

#: main/views.py:319
msgid "Unexpected error sending code. Try again later."
msgstr "예상치 못한 오류 전송 코드. 나중에 다시 시도하십시오."

#: main/views.py:324
msgid "We sent a verification code to your phone."
msgstr "우리는 귀하의 전화로 확인 코드를 보냈습니다."

#: main/views.py:327 main/views.py:374 main/views.py:434 main/views.py:463
#: main/views.py:1421
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "아래 오류를 수정하십시오."

#: main/views.py:342
msgid "Start by entering your phone number."
msgstr "전화 번호를 입력하여 시작하십시오."

#: main/views.py:350
msgid "Invalid or expired code."
msgstr "유효하지 않거나 만료 된 코드."

#: main/views.py:356
msgid "Account not found. Please start over."
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다. 다시 시작하십시오."

#: main/views.py:367
msgid "Your password has been reset. You can now sign in."
msgstr "비밀번호가 재설정되었습니다. 이제 로그인 할 수 있습니다."

#: main/views.py:395 main/views.py:447
msgid "You're already signed in."
msgstr "당신은 이미 로그인되었습니다."

#: main/views.py:429
msgid "Welcome back!"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다!"

#: main/views.py:432
msgid "Invalid phone or password."
msgstr "잘못된 전화 또는 비밀번호."

#: main/views.py:460
msgid "Account created!"
msgstr "생성 된 계정!"

#: main/views.py:476
msgid "You have been logged out."
msgstr "당신은 로그 아웃되었습니다."

#: main/views.py:523
msgid "Invalid phone format. Please enter a valid number."
msgstr "잘못된 전화 형식. 유효한 번호를 입력하십시오."

#: main/views.py:529
#, python-format
msgid "No user found with phone %(phone)s."
msgstr "전화로 찾은 사용자는 없습니다 [[[Token_0]]]."

#: main/views.py:545
#, python-format
msgid "Password reset for %(phone)s."
msgstr "[[[token_0]]]에 대한 비밀번호 재설정."

#: main/views.py:1419
msgid "Password updated."
msgstr "비밀번호 업데이트."

#: templates/base_auth.html:6
msgid "Auth"
msgstr "인증"

#: templates/base_auth.html:18
msgid "Orbitpedia"
msgstr "Orbitpedia"

#: templates/base_auth.html:29 templates/meta_search/address_add.html:22
#: templates/meta_search/deposit.html:20
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:21
#: templates/meta_search/withdrawal.html:150
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:101
#, fuzzy
#| msgid "Welcome back!"
msgid "Go back"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/base_auth.html:32 templates/base_info.html:5
#: templates/base_settings.html:6 templates/base_user.html:122
#: templates/base_user.html:124 templates/base_user.html:128
#: templates/base_user.html:285 templates/base_user.html:287
#: templates/meta_search/address_add.html:7
#: templates/meta_search/announcements.html:13
#: templates/meta_search/deposit.html:5
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:5
#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:86
#: templates/meta_search/profile_settings.html:8
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:5
msgid "Home"
msgstr "집"

#: templates/base_info.html:4 templates/base_info.html:5
msgid "info"
msgstr "정보"

#: templates/base_info.html:14 templates/base_user.html:152
#: templates/base_user.html:154 templates/meta_search/announcements.html:10
#: templates/meta_search/announcements.html:13
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: templates/base_settings.html:5 templates/base_user.html:148
#: templates/base_user.html:150 templates/meta_search/admin_dashboard.html:99
#: templates/meta_search/profile_settings.html:7
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/base_settings.html:6 templates/meta_search/profile_settings.html:8
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:5
msgid "setting"
msgstr "환경"

#: templates/base_settings.html:15
msgid "Setting"
msgstr "환경"

#: templates/base_settings.html:23
msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

#: templates/base_settings.html:27 templates/meta_search/language.html:8
#: templates/meta_search/profile_settings.html:71
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/base_settings.html:31
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:20
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호를 변경하십시오"

#: templates/base_settings.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal password set."
msgid "Withdrawal password"
msgstr "철수 비밀번호 세트."

#: templates/base_user.html:7 templates/base_user.html:144
#: templates/meta_search/address_add.html:7
#: templates/meta_search/deposit.html:5
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:5 templates/meta_search/wallet.html:5
msgid "My Wallet"
msgstr "내 지갑"

#: templates/base_user.html:94 templates/base_user.html:95
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: templates/base_user.html:99
msgid "Collapse menu"
msgstr "붕괴 메뉴"

#: templates/base_user.html:99 templates/base_user.html:230
msgid "Collapse"
msgstr "무너지다"

#: templates/base_user.html:107 templates/base_user.html:109
#: templates/base_user.html:111
#, fuzzy
#| msgid "Customer avatar 1"
msgid "User avatar"
msgstr "고객 아바타 1"

#: templates/base_user.html:116 templates/meta_search/profile_settings.html:63
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: templates/base_user.html:117
#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:41
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:42
#: templates/meta_search/signin.html:67 templates/meta_search/signup.html:46
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:62
msgid "Phone"
msgstr "핸드폰"

#: templates/base_user.html:121
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드 바"

#: templates/base_user.html:130
msgid "impersonation"
msgstr ""

#: templates/base_user.html:133 templates/meta_search/task_dashboard.html:4
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:5
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:14
#: templates/tasks/task_detail.html:5
msgid "Task"
msgstr "일"

#: templates/base_user.html:135 templates/base_user.html:290
#: templates/base_user.html:292 templates/meta_search/admin_dashboard.html:87
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: templates/base_user.html:137 templates/meta_search/rewards.html:4
#: templates/meta_search/rewards.html:5 templates/meta_search/rewards.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Get Rewarded"
msgid "Rewards"
msgstr "보상을 받으십시오"

#: templates/base_user.html:139 templates/base_user.html:296
#: templates/base_user.html:298 templates/meta_search/rewards.html:139
#: templates/meta_search/rewards.html:140
#: templates/meta_search/rewards.html:141
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Get Rewarded"
msgid "Reward"
msgstr "보상을 받으십시오"

#: templates/base_user.html:142
#, fuzzy
#| msgid "Account password"
msgid "Account"
msgstr "계정 비밀번호"

#: templates/base_user.html:146 templates/base_user.html:302
#: templates/base_user.html:304 templates/meta_search/wallet.html:6
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: templates/base_user.html:159 templates/base_user.html:164
msgid "Admin Panel"
msgstr "관리자 패널"

#: templates/base_user.html:170 templates/base_user.html:172
msgid "Admin settings"
msgstr "관리자 설정"

#: templates/base_user.html:176 templates/base_user.html:178
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/base_user.html:191
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: templates/base_user.html:204 templates/base_user.html:205
#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:80
#: templates/meta_search/announcements.html:6
#: templates/meta_search/announcements.html:13
#: templates/meta_search/announcements.html:21
msgid "Announcements"
msgstr "공지 사항"

#: templates/base_user.html:230
msgid "Expand"
msgstr "확장하다"

#: templates/base_user.html:284
msgid "Primary"
msgstr "주요한"

#: templates/captcha/custom_widget.html:3
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:55
#: templates/meta_search/signin.html:114 templates/meta_search/signup.html:124
msgid "Captcha"
msgstr "CARTCHA"

#: templates/captcha/custom_widget.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Enter your password"
msgid "Enter answer"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오"

#: templates/captcha/custom_widget.html:7
msgid "Reload image"
msgstr "새로 고침 이미지"

#: templates/meta_search/address_add.html:4
#: templates/meta_search/address_add.html:31
#: templates/meta_search/address_add.html:37
msgid "Add Payout Address"
msgstr "지불금 주소를 추가하십시오"

#: templates/meta_search/address_add.html:5
msgid "Wallet Address"
msgstr "지갑 주소"

#: templates/meta_search/address_add.html:7
msgid "Add Address"
msgstr "주소를 추가하십시오"

#: templates/meta_search/address_add.html:65
msgid "Address Type"
msgstr "주소 유형"

#: templates/meta_search/address_add.html:81
#: templates/meta_search/deposit.html:157
msgid "Ethereum (ERC20)"
msgstr "이더 리움 (ERC20)"

#: templates/meta_search/address_add.html:89
#: templates/meta_search/deposit.html:163
#: templates/meta_search/withdrawal.html:316
msgid "USDT (TRC20)"
msgstr "USDT (TRC20)"

#: templates/meta_search/address_add.html:106
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:142
#: templates/meta_search/withdrawal.html:252
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/meta_search/address_add.html:112
msgid "Select a network to see the required format."
msgstr "필요한 형식을 보려면 네트워크를 선택하십시오."

#: templates/meta_search/address_add.html:129
msgid "Label (optional)"
msgstr "레이블 (선택 사항)"

#: templates/meta_search/address_add.html:141
msgid "Save Address"
msgstr "주소를 저장하십시오"

#: templates/meta_search/address_add.html:142
#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:84
msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

#: templates/meta_search/address_add.html:156
msgid ""
"Ethereum address must start with 0x and be 42 characters total (0x + 40 hex)."
msgstr ""
"이더 리움 주소는 0x로 시작하고 총 42 자로 시작해야합니다 (0x + 40 16 진수)."

#: templates/meta_search/address_add.html:157
msgid "TRC20 address must start with T and be 34 characters (Base58)."
msgstr "TRC20 주소는 t로 시작하고 34 자 (Base58)가되어야합니다."

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:5
msgid "Admin Office"
msgstr "관리 사무소"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:6
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:36
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:39
msgid "Browse users"
msgstr "사용자를 찾아보십시오"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:40
msgid "Blocked users"
msgstr "차단 된 사용자"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawals"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:49
#: templates/meta_search/wallet.html:578
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:52
#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:71
#: templates/meta_search/wallet.html:404 templates/meta_search/wallet.html:578
#, fuzzy
#| msgid "Confirm Password"
msgid "Confirmed"
msgstr "비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:55
#: templates/meta_search/wallet.html:578
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:62
msgid "Deposits"
msgstr "매장"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:65
msgid "Awaiting Payment"
msgstr "지불을 기다리고 있습니다"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:68
#, fuzzy
#| msgid "Clients Review"
msgid "Awaiting Review"
msgstr "클라이언트 검토"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:78
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:81
msgid "Info pages"
msgstr "정보 페이지"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:89
msgid "User tasks"
msgstr "사용자 작업"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:90
msgid "Task templates"
msgstr "작업 템플릿"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:91
msgid "Forced directives"
msgstr "강제 지시문"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:97
msgid "System"
msgstr "체계"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:109
msgid "Pending withdrawals (latest 10)"
msgstr "보류중인 철수 (최신 10)"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:110
msgid "View all"
msgstr "모두보기"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:123
msgid "Open"
msgstr "열려 있는"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:128
#, fuzzy
#| msgid "Confirm withdrawal password"
msgid "No pending withdrawals."
msgstr "인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:137
msgid "Recent activity"
msgstr "최근 활동"

#: templates/meta_search/admin_dashboard.html:153
msgid "Nothing yet."
msgstr "아직 아무것도 없습니다."

#: templates/meta_search/announcements.html:9
msgid "information"
msgstr "정보"

#: templates/meta_search/announcements.html:34
msgid "No announcements at the moment."
msgstr "현재 발표가 없습니다."

#: templates/meta_search/deposit.html:4 templates/meta_search/deposit.html:5
#: templates/meta_search/deposit.html:28
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:5
#: templates/meta_search/wallet.html:181 templates/meta_search/wallet.html:189
#: templates/meta_search/wallet.html:202 templates/meta_search/wallet.html:327
msgid "Deposit"
msgstr "보증금"

#: templates/meta_search/deposit.html:119
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:139
#: templates/meta_search/withdrawal.html:200
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:137
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: templates/meta_search/deposit.html:131
#: templates/meta_search/withdrawal.html:215
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: templates/meta_search/deposit.html:147
msgid "Minimum 10. Choose a preset or enter an amount."
msgstr "최소 10. 사전 설정을 선택하거나 금액을 입력하십시오."

#: templates/meta_search/deposit.html:152
msgid "Payment Method"
msgstr "지불 방법"

#: templates/meta_search/deposit.html:174
msgid "Proceed to Pay →"
msgstr "급여 →"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:4
msgid "Pay Deposit"
msgstr "보증금을 지불하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:5
msgid "Pay"
msgstr "지불하다"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:29
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:79
msgid "Payment details"
msgstr "지불 세부 사항"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Change password"
msgid "Change payment method"
msgstr "비밀번호를 변경하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:96
msgid "Ethereum"
msgstr "이더 리움"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:104
msgid "Copy amount"
msgstr "복사 금액"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:116
msgid "QR code"
msgstr "QR 코드"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:121
#, python-format
msgid "Scan to pay · %(dep.get_network_display)s"
msgstr "SCAN · %(dep.get_network_display) s로 스캔하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:132
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:177
msgid "Verifying…"
msgstr "확인…"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:133
#, python-brace-format
msgid "Verifying… ({time} left)"
msgstr "확인…"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:134
msgid "You can use “Verify now” for quick help."
msgstr "빠른 도움을 받으려면 \"지금 확인\"을 사용할 수 있습니다."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:135
msgid "QR error"
msgstr "QR 오류"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:138
msgid "Network"
msgstr "회로망"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:145
msgid "Copy address"
msgstr "주소를 복사하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:152
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:155
msgid "Copy reference"
msgstr "복사 참조"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:164
msgid "I’ve Paid — Verify"
msgstr "지불했습니다 - 확인"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:166
msgid "We’ll check the network and update your balance when confirmed."
msgstr "확인되면 네트워크를 확인하고 잔액을 업데이트합니다."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:174
#: templates/meta_search/deposit_pay.html:183
msgid "Verify now"
msgstr "지금 확인하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:175
msgid "Need quick approval? Use <strong>Verify now</strong>."
msgstr ""
"빠른 승인이 필요하십니까? [[[[token_0]]]] 지금 [[[[token_1]]]]를 확인하십시"
"오."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:185
msgid "Need quick approval? You can use <strong>Verify now</strong>."
msgstr ""
"빠른 승인이 필요하십니까? [[[[token_0]]]] 지금 [[[[[token_1]]]]를 확인할 수 "
"있습니다."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:189
msgid "Payment failed"
msgstr "결제가 실패했습니다"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:190
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:193
msgid "This deposit is a draft."
msgstr "이 예금은 초안입니다."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:194
msgid "Continue to deposit"
msgstr "계속 입금하십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:197
msgid "Thanks! Recieved We’ll verify the payment shortly."
msgstr "감사해요! 우리는 곧 지불을 확인할 것입니다."

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:198
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:170
msgid "Go to Wallet"
msgstr "지갑으로 가십시오"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:201
#, python-format
msgid "Status: %(dep.status)s"
msgstr "상태 : %(dep.status) s"

#: templates/meta_search/deposit_pay.html:209
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:196
msgid "Copied"
msgstr "복사"

#: templates/meta_search/ide.html:18
msgid "Seaside resort at dusk"
msgstr "황혼에 해변 리조트"

#: templates/meta_search/ide.html:24
msgid "Experience The Magic Of Relaxation"
msgstr "휴식의 마법을 경험하십시오"

#: templates/meta_search/ide.html:25
msgid ""
"Indulge in the epitome of coastal living as you discover the breathtaking "
"beauty and tranquility of luxury."
msgstr ""
"숨막히는 아름다움과 사치의 평온함을 발견하면서 해안 생활의 전형에 빠지십시오."

#: templates/meta_search/ide.html:30
msgid "Customer avatar 1"
msgstr "고객 아바타 1"

#: templates/meta_search/ide.html:31
msgid "Customer avatar 2"
msgstr "고객 아바타 2"

#: templates/meta_search/ide.html:32
msgid "Customer avatar 3"
msgstr "고객 아바타 3"

#: templates/meta_search/ide.html:34
msgid "Trusted by over 25k+ people"
msgstr "25K 이상의 사람들이 신뢰합니다"

#: templates/meta_search/ide.html:35 templates/meta_search/ide.html:98
#: templates/meta_search/index.html:148
msgid "Explore Now"
msgstr "지금 탐색하십시오"

#: templates/meta_search/ide.html:40
msgid "Travel partners"
msgstr "여행 파트너"

#: templates/meta_search/ide.html:58 templates/meta_search/index.html:98
msgid "Premium Facilities"
msgstr "프리미엄 시설"

#: templates/meta_search/ide.html:61 templates/meta_search/index.html:104
msgid "Exclusive Sunset View"
msgstr "독점적 인 일몰보기"

#: templates/meta_search/ide.html:62 templates/meta_search/index.html:105
msgid "You witness the beauty of the world from your room"
msgstr "당신은 당신의 방에서 세상의 아름다움을 목격합니다"

#: templates/meta_search/ide.html:65 templates/meta_search/index.html:111
msgid "Integrated Tourist Area"
msgstr "통합 관광 지역"

#: templates/meta_search/ide.html:66
msgid "Enhancing your travel experience"
msgstr "여행 경험을 향상시킵니다"

#: templates/meta_search/ide.html:69 templates/meta_search/index.html:118
msgid "Nature-Inspired Pool"
msgstr "자연에서 영감을 얻은 수영장"

#: templates/meta_search/ide.html:70 templates/meta_search/index.html:119
msgid "Serene swimming pool with a touch of paradise"
msgstr "낙원을 만질 수있는 고요한 수영장"

#: templates/meta_search/ide.html:80 templates/meta_search/ide.html:93
#: templates/meta_search/index.html:129 templates/meta_search/index.html:142
msgid "Get Rewarded"
msgstr "보상을 받으십시오"

#: templates/meta_search/ide.html:85 templates/meta_search/index.html:134
msgid "Rate Apartments"
msgstr "아파트를 평가합니다"

#: templates/meta_search/ide.html:86 templates/meta_search/index.html:135
msgid "Give random objective ratings based on view and aesthetics."
msgstr "관점과 미학에 따라 임의의 객관적인 평가를 제공하십시오."

#: templates/meta_search/ide.html:94 templates/meta_search/index.html:143
msgid "Earn instant rewards from the apartments you rate."
msgstr "당신이 평가하는 아파트에서 즉각적인 보상을 받으십시오."

#: templates/meta_search/ide.html:102
msgid "Featured apartments carousel"
msgstr "특집 아파트 회전 목마"

#: templates/meta_search/ide.html:103 templates/meta_search/index.html:167
msgid "Previous slide"
msgstr "이전 슬라이드"

#: templates/meta_search/ide.html:104 templates/meta_search/index.html:168
msgid "Next slide"
msgstr "다음 슬라이드"

#: templates/meta_search/ide.html:108 templates/meta_search/index.html:159
msgid "Modern apartment interior"
msgstr "현대 아파트 인테리어"

#: templates/meta_search/ide.html:111 templates/meta_search/index.html:160
msgid "Resort pool at sunset"
msgstr "일몰에 리조트 풀"

#: templates/meta_search/ide.html:114 templates/meta_search/index.html:161
msgid "Scenic valley view"
msgstr "경치 좋은 계곡 전망"

#: templates/meta_search/ide.html:129 templates/meta_search/index.html:175
msgid "Clients Review"
msgstr "클라이언트 검토"

#: templates/meta_search/ide.html:130 templates/meta_search/index.html:176
msgid "See some honest reviews from our users on the platform"
msgstr "플랫폼에서 사용자의 정직한 리뷰보기"

#: templates/meta_search/ide.html:135 templates/meta_search/index.html:182
msgid "Client"
msgstr "고객"

#: templates/meta_search/ide.html:137
msgid ""
"Had a great experience using this for solid bookings. Customer service was "
"top-notch."
msgstr ""
"탄탄한 예약을 위해 이것을 사용하는 훌륭한 경험이있었습니다. 고객 서비스는 최"
"고였습니다."

#: templates/meta_search/ide.html:147
msgid "Get your inspiration of luxury and get rewarded"
msgstr "사치에 대한 영감을 얻고 보상을 받으십시오"

#: templates/meta_search/ide.html:148
msgid "Earn new rewards at every step you take under true luxury."
msgstr "진정한 사치하에 취하는 모든 단계에서 새로운 보상을 받으십시오."

#: templates/meta_search/ide.html:149
msgid "See More"
msgstr "더보십시오"

#: templates/meta_search/ide.html:152
msgid "Luxury inspiration"
msgstr "고급 영감"

#: templates/meta_search/includes/_header.html:60
msgid "Get started"
msgstr "시작하세요"

#: templates/meta_search/index.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Enhancing your travel experience"
msgid "Tourism integration is enhancing travel experience"
msgstr "여행 경험을 향상시킵니다"

#: templates/meta_search/index.html:191
msgid ""
"I had a great experience working with this fantastic platform that delivers "
"reward to users for best rating apartments. They have exceptional customer "
"service and high-quality service."
msgstr ""
"나는이 환상적인 플랫폼을 사용하여 최고의 평가 아파트에 대한 사용자에게 보상"
"을 제공하는 훌륭한 경험을 가지고있었습니다. 그들은 탁월한 고객 서비스와 고품"
"질 서비스를 보유하고 있습니다."

#: templates/meta_search/index.html:194 templates/meta_search/index.html:195
msgid "James Lee"
msgstr "제임스 리"

#: templates/meta_search/info_index.html:6
msgid "Info Center"
msgstr "정보 센터"

#: templates/meta_search/info_index.html:7
msgid "Pick a section on the left, or use the quick links below."
msgstr "왼쪽의 섹션을 선택하거나 아래의 빠른 링크를 사용하십시오."

#: templates/meta_search/info_index.html:19
#: templates/meta_search/info_page.html:17
msgid "View all announcements"
msgstr "모든 공지 사항을보십시오"

#: templates/meta_search/language.html:9
msgid "Select your language."
msgstr "언어를 선택하십시오."

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:4
msgid "Reset Password – Step 1"
msgstr "비밀번호 재설정 - 1 단계"

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:6
#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:6
#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:79
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호를 재설정하십시오"

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:21
msgid "Enter your phone number to get a verification code."
msgstr "확인 코드를 받으려면 전화 번호를 입력하십시오."

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:59
msgid "Send Code"
msgstr "코드를 보내십시오"

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:64
msgid "Remembered your password?"
msgstr "비밀번호를 기억하십니까?"

#: templates/meta_search/password_reset_phone.html:64
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:4
msgid "Reset Password – Step 2"
msgstr "비밀번호 재설정 - 2 단계"

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:21
msgid "Enter the code sent to your phone, then choose a new password."
msgstr "전화로 전송 된 코드를 입력 한 다음 새 비밀번호를 선택하십시오."

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:43
msgid "Verification Code"
msgstr "확인 코드"

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:52
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:61
#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:74
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:76
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:93
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:112
#: templates/meta_search/signin.html:94
msgid "Show/Hide password"
msgstr "비밀번호 표시/숨기기"

#: templates/meta_search/password_reset_verify.html:65
#: templates/meta_search/signup.html:85
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:5
msgid "Settings — Profile"
msgstr "설정 - 프로필"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:8
msgid "profile"
msgstr "윤곽"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:15
msgid "Basic Info"
msgstr "기본 정보"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:16
msgid "Manage your details and personal preferences here."
msgstr "여기에서 세부 사항과 개인 취향을 관리하십시오."

#: templates/meta_search/profile_settings.html:33
msgid "Avatar"
msgstr "화신"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:40
msgid "Change image"
msgstr "이미지 변경"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:51
msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:55
msgid "JPG, PNG, WebP or GIF. Ideal: 120×120 (min 80×80)."
msgstr "JPG, PNG, Webp 또는 GIF. 이상 : 120 × 120 (최소 80 × 80)."

#: templates/meta_search/profile_settings.html:67
#, fuzzy
#| msgid "Phone number"
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:76
msgid "LEVEL 1"
msgstr "레벨 1"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:83
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:89
msgid "Image URL (optional)"
msgstr "이미지 URL (선택 사항)"

#: templates/meta_search/profile_settings.html:92
msgid "Used only if no uploaded image exists."
msgstr "업로드 된 이미지가없는 경우에만 사용됩니다."

#: templates/meta_search/profile_settings.html:97
#: templates/meta_search/settings_change_password.html:116
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하십시오"

#: templates/meta_search/rewards.html:94 templates/meta_search/rewards.html:97
#: templates/meta_search/rewards.html:118
msgid "Deposit Bonus"
msgstr "예금 보너스"

#: templates/meta_search/rewards.html:98
msgid "Reset Amount Reward"
msgstr "재설정 금액 보상"

#: templates/meta_search/rewards.html:100
#: templates/meta_search/rewards.html:101
#: templates/meta_search/rewards.html:102
#: templates/meta_search/rewards.html:103
#: templates/meta_search/rewards.html:121
#: templates/meta_search/rewards.html:122
#: templates/meta_search/rewards.html:123
#: templates/meta_search/rewards.html:124
#: templates/meta_search/rewards.html:155
#: templates/meta_search/rewards.html:156
#: templates/meta_search/rewards.html:157
msgid "Get"
msgstr "얻다"

#: templates/meta_search/rewards.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Please correct the errors below."
msgid "Please contact customer service for reward."
msgstr "아래 오류를 수정하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:107
msgid "You can only collect once a day; reset the reward."
msgstr "하루에 한 번만 수집 할 수 있습니다. 보상을 재설정하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:115
msgid "Deposit Bonus Details"
msgstr "예금 보너스 세부 정보"

#: templates/meta_search/rewards.html:119
msgid "Repeat of tiers for clarity"
msgstr "명확성을 위해 계층의 반복"

#: templates/meta_search/rewards.html:126
msgid "Collect once per day."
msgstr "하루에 한 번 수집하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:133
#: templates/meta_search/rewards.html:136
msgid "Consecutive Days Rewards"
msgstr "연속적인 일 보상"

#: templates/meta_search/rewards.html:137
msgid "Work for consecutive days and receive a reward of:"
msgstr "연속적인 일을하고 다음의 보상을받습니다."

#: templates/meta_search/rewards.html:139
#: templates/meta_search/rewards.html:155
msgid "5 days"
msgstr "5 일"

#: templates/meta_search/rewards.html:140
#: templates/meta_search/rewards.html:156
msgid "15 days"
msgstr "15 일"

#: templates/meta_search/rewards.html:141
#: templates/meta_search/rewards.html:157
msgid "30 days"
msgstr "30 일"

#: templates/meta_search/rewards.html:149
msgid "Consecutive Days Details"
msgstr "연속적인 세부 사항"

#: templates/meta_search/rewards.html:152
msgid "Consecutive Days"
msgstr "연속 일"

#: templates/meta_search/rewards.html:153
msgid "Maintain streaks to unlock larger rewards."
msgstr "더 큰 보상을 잠금 해제하기 위해 줄무늬를 유지하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:165
#: templates/meta_search/rewards.html:168
msgid "About Gift Boxes"
msgstr "선물 상자에 대해"

#: templates/meta_search/rewards.html:169
msgid "Have a chance to get 0–3 random Gift Boxes every round."
msgstr "매번 라운드마다 0–3 임의의 선물 상자를 얻을 수 있습니다."

#: templates/meta_search/rewards.html:171
msgid "Gift Boxes Cash Bonus"
msgstr "선물 상자 현금 보너스"

#: templates/meta_search/rewards.html:171
#: templates/meta_search/rewards.html:172
msgid "Up to"
msgstr "최대"

#: templates/meta_search/rewards.html:172
msgid "Gift Boxes Commission Bonus"
msgstr "선물 상자 커미션 보너스"

#: templates/meta_search/rewards.html:172
msgid "30× commission"
msgstr "30 × 커미션"

#: templates/meta_search/rewards.html:174
msgid "For more details, contact customer service."
msgstr "자세한 내용은 고객 서비스에 문의하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:181
msgid "Gift Boxes Detail"
msgstr "선물 상자 세부 사항"

#: templates/meta_search/rewards.html:184
msgid "Gift Boxes"
msgstr "선물 상자"

#: templates/meta_search/rewards.html:185
msgid "Two types of Gift Boxes rewards are available."
msgstr "두 가지 유형의 선물 상자 보상을 사용할 수 있습니다."

#: templates/meta_search/rewards.html:187
msgid "Daily Box"
msgstr "매일 상자"

#: templates/meta_search/rewards.html:187
#: templates/meta_search/rewards.html:188
msgid "Chance"
msgstr "가능성"

#: templates/meta_search/rewards.html:188
msgid "Milestone Box"
msgstr "이정표 상자"

#: templates/meta_search/rewards.html:190
msgid "Box odds reset weekly."
msgstr "박스 승률은 매주 재설정됩니다."

#: templates/meta_search/rewards.html:197
#: templates/meta_search/rewards.html:200
#, fuzzy
#| msgid "About us"
msgid "About Rank"
msgstr "우리에 대해"

#: templates/meta_search/rewards.html:201
msgid "Commission tiers & upgrade notes"
msgstr "커미션 계층 및 업그레이드 노트"

#: templates/meta_search/rewards.html:203
#: templates/meta_search/rewards.html:204
#: templates/meta_search/rewards.html:205 templates/meta_search/wallet.html:191
#: templates/meta_search/wallet.html:204 templates/meta_search/wallet.html:238
#: templates/meta_search/wallet.html:251 templates/meta_search/wallet.html:282
#: templates/meta_search/wallet.html:295 templates/meta_search/wallet.html:382
#: templates/meta_search/wallet.html:573 templates/meta_search/wallet.html:581
#: templates/tasks/task_detail.html:154
msgid "Commission"
msgstr "수수료"

#: templates/meta_search/rewards.html:207
msgid "Contact Customer Service for more details."
msgstr "자세한 내용은 고객 서비스에 문의하십시오."

#: templates/meta_search/rewards.html:214
msgid "About Rank Details"
msgstr "순위 세부 사항에 대해"

#: templates/meta_search/rewards.html:217
msgid "Rank Upgrade Details"
msgstr "업그레이드 세부 사항 순위"

#: templates/meta_search/rewards.html:218
msgid "More constraints & upgrade hints"
msgstr "더 많은 제약 및 업그레이드 힌트"

#: templates/meta_search/rewards.html:220
#: templates/meta_search/rewards.html:221
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: templates/meta_search/rewards.html:220
#, fuzzy
#| msgid "Set new withdrawal PIN"
msgid "One withdrawal/day"
msgstr "새 인출 핀을 설정하십시오"

#: templates/meta_search/rewards.html:221
#, fuzzy
#| msgid "Confirm withdrawal password"
msgid "Two withdrawals/day"
msgstr "인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/rewards.html:222
msgid "Upgrade"
msgstr "치받이"

#: templates/meta_search/rewards.html:222
msgid "Recharge"
msgstr "재충전"

#: templates/meta_search/rewards.html:224
msgid "SVIP can become an agent; subordinate commissions may apply."
msgstr "SVIP는 에이전트가 될 수 있습니다. 하위 커미션이 적용될 수 있습니다."

#: templates/meta_search/rewards.html:235
#, fuzzy
#| msgid "Previous slide"
msgid "Previous"
msgstr "이전 슬라이드"

#: templates/meta_search/rewards.html:236
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/meta_search/rewards.html:238
msgid "Slide indicators"
msgstr "슬라이드 표시기"

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:4
msgid "Settings — Change password"
msgstr "설정 - 비밀번호 변경"

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:22
msgid ""
"For security, confirm your phone, pass the captcha, then set a strong "
"password."
msgstr ""
"보안을 위해 전화를 확인하고 보안 문자를 통과 한 다음 강력한 비밀번호를 설정하"
"십시오."

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:66
msgid "Old password"
msgstr "오래된 비밀번호"

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:79
msgid "Forgot current password?"
msgstr "현재 비밀번호를 잊으 셨나요?"

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:95
msgid "Use 8+ characters with a mix of letters, numbers, and symbols."
msgstr "글자, 숫자 및 기호가 혼합 된 8 개 이상의 문자를 사용하십시오."

#: templates/meta_search/settings_change_password.html:102
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:94
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/signin.html:4
msgid "Sign In - Orbitpedia"
msgstr "로그인 - Orbitpedia"

#: templates/meta_search/signin.html:6 templates/meta_search/signin.html:123
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: templates/meta_search/signin.html:43
msgid "Welcome back, please sign in"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다. 로그인하십시오"

#: templates/meta_search/signin.html:128
msgid "Don’t have an account?"
msgstr "계정이 없습니까?"

#: templates/meta_search/signin.html:128
msgid "Create one"
msgstr "하나를 만듭니다"

#: templates/meta_search/signin.html:130
msgid "Forgotten password?"
msgstr "잊어 버린 비밀번호?"

#: templates/meta_search/signup.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Sign In - Orbitpedia"
msgid "Sign Up - Orbitpedia"
msgstr "로그인 - Orbitpedia"

#: templates/meta_search/signup.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Sign in"
msgid "Sign Up"
msgstr "로그인"

#: templates/meta_search/signup.html:41
msgid "Hello friend, let’s get you registered"
msgstr "안녕하세요 친구, 등록하겠습니다"

#: templates/meta_search/signup.html:66 templates/meta_search/signup.html:67
#: templates/meta_search/signup.html:69 templates/meta_search/signup.html:97
#: templates/meta_search/signup.html:98 templates/meta_search/signup.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Show/Hide password"
msgid "Show password"
msgstr "비밀번호 표시/숨기기"

#: templates/meta_search/signup.html:68 templates/meta_search/signup.html:99
#, fuzzy
#| msgid "Show/Hide password"
msgid "Hide password"
msgstr "비밀번호 표시/숨기기"

#: templates/meta_search/signup.html:116
#, fuzzy
#| msgid "Invitation code"
msgid "Invitation Code"
msgstr "초대장 코드"

#: templates/meta_search/signup.html:133
#, fuzzy
#| msgid "Get started"
msgid "Get Started"
msgstr "시작하세요"

#: templates/meta_search/signup.html:138
#, fuzzy
#| msgid "Don’t have an account?"
msgid "Already have an account?"
msgstr "계정이 없습니까?"

#: templates/meta_search/signup.html:138
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Reset Password"
msgid "Support – Reset Password"
msgstr "비밀번호를 재설정하십시오"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Reset Password"
msgid "Reset User Password (Support)"
msgstr "비밀번호를 재설정하십시오"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:39
msgid "Enter the user’s phone and a new password. This action is logged."
msgstr "사용자의 전화와 새 비밀번호를 입력하십시오. 이 조치는 기록됩니다."

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:70
msgid ""
"Accepts <b>E.164</b> (e.g. <code>+2348012345678</code>) or local NG like "
"<code>080…</code>."
msgstr ""
"[[[token_0]]]] e.164 [[[[token_1]]]] (예 : "
"[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[)]]]]])]]]] 또는 로컬 ng와 같은 "
"[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[)))]]]]]]) [[token_4]]]]"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:82
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:84
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:99
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:101
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:83
#: templates/meta_search/support_reset_password.html:100
msgid "Hide"
msgstr "숨다"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Reset Password"
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호를 재설정하십시오"

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:113
msgid "You must be logged in as <b>staff</b>."
msgstr "[[[[token_0]]]] 직원 [[[[Token_1]]]]로 로그인해야합니다."

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:118
msgid ""
"Tip: Use strong passwords (12+ chars, mix of letters, numbers & symbols). "
"This operation is recorded in the Admin log."
msgstr ""
"팁 : 강력한 비밀번호 (12+ 숯, 문자, 숫자 및 기호의 혼합)를 사용하십시오. 이 "
"작업은 관리자 로그에 기록됩니다."

#: templates/meta_search/support_reset_password.html:147
msgid "Working…"
msgstr "일하고 있는…"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:25
msgid "Balances"
msgstr "균형"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:38
msgid "Tasks Promo"
msgstr "작업 프로모션"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:45
msgid "Complete Tasks"
msgstr "완전한 작업"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Get Rewarded"
msgid "and get rewarded"
msgstr "보상을 받으십시오"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:60
msgid "Locked:"
msgstr "잠긴 :"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:61
msgid "You have completed your trial. Please contact customer care."
msgstr "당신은 당신의 시험을 완료했습니다. 고객 관리에 문의하십시오."

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:64
#, python-format
msgid "Tasks available: <strong>%(n)s</strong>"
msgstr "이용 가능한 작업 : [[[Token_0]]]] [[[[Token_2]]]] [[[Token_1]]]]"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:66
msgid "You’re up to date. Click below to get your next task."
msgstr "당신은 최신입니다. 다음 작업을 보려면 아래를 클릭하십시오."

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:78
msgid "Locked — contact support"
msgstr "잠긴 - 연락처 지원"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:80
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:254
msgid "Click to get your task"
msgstr "작업을 클릭하십시오"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:90
msgid "Filter tasks"
msgstr "필터 작업"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:91
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:105
#: templates/meta_search/wallet.html:188 templates/meta_search/wallet.html:201
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:264
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:300
msgid "All"
msgstr "모두"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:92
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:106
#: templates/tasks/task_detail.html:169
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:265
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:301
msgid "Completed"
msgstr "완전한"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:93
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:107
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:239
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:266
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:302
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:98
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:101
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:112
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:260
msgid "Task History"
msgstr "작업 기록"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:103
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:104
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:138
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:168
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:198
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:223
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:144
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:274
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:319
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:124
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:154
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:184
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:239
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:252
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:264
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:288
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:313
msgid "View"
msgstr "보다"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:128
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:158
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:188
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:317
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:134
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:164
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:194
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:221
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:274
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:318
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:142
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:172
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:202
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:222
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:274
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:320
msgid "Comm"
msgstr "통신"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:209
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:269
msgid "No Task History"
msgstr "작업 기록이 없습니다"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:218
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:273
msgid "Product Name"
msgstr "제품 이름"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:219
#: templates/tasks/task_detail.html:110
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:273
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:220
#: templates/meta_search/user_dashboard.html:101
#: templates/tasks/task_detail.html:118
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:273
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:224
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:233
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:246
#: templates/meta_search/task_dashboard.html:258
#, python-format
msgid "Task #%(id)s"
msgstr "작업 #[[[Token_0]]]]"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:280
#: templates/meta_search/wallet.html:397 templates/tasks/task_detail.html:186
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:350
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:290
msgid "Trial Complete"
msgstr "시험 완료"

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:291
msgid ""
"You’ve completed all trial tasks. Please contact customer care to continue."
msgstr "모든 시험 작업을 완료했습니다. 계속하려면 고객 관리에 문의하십시오."

#: templates/meta_search/task_dashboard.html:292
#: templates/tasks/task_detail.html:195
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:357
#, fuzzy
#| msgid "Customer avatar 1"
msgid "Customer care"
msgstr "고객 아바타 1"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:6
msgid "Dashboard — Tasks & Rewards"
msgstr "대시 보드 - 작업 및 보상"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:7
msgid "My Dashboard"
msgstr "내 대시 보드"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:9
msgid "Home / dashboard"
msgstr "홈 / 대시 보드"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:98
#: templates/meta_search/user_dashboard.html:164
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:99
msgid "View Profile"
msgstr "프로필을 봅니다"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:100
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:102
#: templates/meta_search/user_dashboard.html:107
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:103
msgid "Search"
msgstr "찾다"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:104
#: templates/meta_search/user_dashboard.html:238
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:105
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:106
msgid "Popular"
msgstr "인기 있는"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Customer avatar 1"
msgid "Your avatar"
msgstr "고객 아바타 1"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:109
#: templates/meta_search/user_dashboard.html:169
msgid "Let’s do some task and earn reward"
msgstr "일을하고 보상을 받자"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:208
msgid "Mobile header & filters"
msgstr "모바일 헤더 및 필터"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:210
msgid "View profile"
msgstr "프로필을 봅니다"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:224
msgid "wave"
msgstr "파도"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:293
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Save Changes"
msgid "Save %(name)s"
msgstr "변경 사항을 저장하십시오"

#: templates/meta_search/user_dashboard.html:320
#, python-format
msgid "No %(tab)s hotels available."
msgstr "아니요 [[[[Token_0]]]] 호텔 이용 가능."

#: templates/meta_search/wallet.html:7
msgid "Home / my wallet"
msgstr "집 / 내 지갑"

#: templates/meta_search/wallet.html:160
msgid "Wallet Summary"
msgstr "지갑 요약"

#: templates/meta_search/wallet.html:163
msgid "Current Balance"
msgstr "현재 균형"

#: templates/meta_search/wallet.html:166 templates/meta_search/wallet.html:601
msgid "Hide balance"
msgstr "균형을 숨 깁니다"

#: templates/meta_search/wallet.html:176
msgid "Trial Bonus"
msgstr "시험 보너스"

#: templates/meta_search/wallet.html:182 templates/meta_search/wallet.html:249
#: templates/meta_search/wallet.html:293 templates/meta_search/wallet.html:581
#: templates/meta_search/withdrawal.html:5
#: templates/meta_search/withdrawal.html:157
msgid "Withdraw"
msgstr "철회하다"

#: templates/meta_search/wallet.html:187
msgid "Filter transactions (mobile)"
msgstr "필터 거래 (모바일)"

#: templates/meta_search/wallet.html:190 templates/meta_search/wallet.html:203
#: templates/meta_search/wallet.html:240 templates/meta_search/wallet.html:284
#: templates/meta_search/wallet.html:351 templates/meta_search/wallet.html:573
#: templates/meta_search/withdrawal.html:6
#: templates/meta_search/withdrawal.html:199
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/wallet.html:196
msgid "Transactions"
msgstr "업무"

#: templates/meta_search/wallet.html:199
msgid "Filter transactions (desktop)"
msgstr "필터 트랜잭션 (데스크탑)"

#: templates/meta_search/wallet.html:247 templates/meta_search/wallet.html:291
msgid "Added funds"
msgstr "추가 자금"

#: templates/meta_search/wallet.html:253 templates/meta_search/wallet.html:297
#: templates/meta_search/wallet.html:581
msgid "Adjustment"
msgstr "조정"

#: templates/meta_search/wallet.html:310
msgid "No Transaction History"
msgstr "거래 기록이 없습니다"

#: templates/meta_search/wallet.html:311
msgid "When you start using your wallet, entries will show here."
msgstr "지갑을 사용하기 시작하면 여기에 출품작이 표시됩니다."

#: templates/meta_search/wallet.html:327
#, python-format
msgid "Added funds • %(t.created_at|date:\"Y-m-d\")s"
msgstr "추가 자금 • %(T.created_at | 날짜 : \"y-m-d\") s"

#: templates/meta_search/wallet.html:331
msgid "No deposits yet"
msgstr "아직 예금이 없습니다"

#: templates/meta_search/wallet.html:347
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal (Pending)"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/wallet.html:349
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal (Failed)"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/wallet.html:356
msgid "Requested"
msgstr "요청"

#: templates/meta_search/wallet.html:358
msgid "Request"
msgstr "요구"

#: templates/meta_search/wallet.html:360
msgid "Posted"
msgstr "게시"

#: templates/meta_search/wallet.html:367
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "No withdrawals yet"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/wallet.html:382
#, python-format
msgid "Payment • %(t.created_at|date:\"Y-m-d\")s"
msgstr "지불 • %(T.Created_at | 날짜 : \"Y-M-D\") s"

#: templates/meta_search/wallet.html:386
msgid "No commissions yet"
msgstr "아직 커미션이 없습니다"

#: templates/meta_search/wallet.html:398
msgid "Transaction Details"
msgstr "거래 세부 사항"

#: templates/meta_search/wallet.html:406
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: templates/meta_search/wallet.html:406
msgid "Copy ID"
msgstr "복사 ID"

#: templates/meta_search/wallet.html:408
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/meta_search/wallet.html:410
msgid "State"
msgstr "상태"

#: templates/meta_search/wallet.html:581
msgid "Added fund to wallet"
msgstr "지갑에 자금을 추가했습니다"

#: templates/meta_search/wallet.html:600
msgid "Show balance"
msgstr "균형을 보여주십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:8
msgid "Home / my Wallet / Withdrawal"
msgstr "홈 / 내 지갑 / 철수"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:167
msgid "Your withdrawal method is verified."
msgstr "철수 방법이 확인되었습니다."

#: templates/meta_search/withdrawal.html:222
msgid "EUR (Euro)"
msgstr "EUR (EURO)"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:227
msgid "USD (US Dollar)"
msgstr "USD (US Dollar)"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:232
msgid "GBP (Pound)"
msgstr "GBP (파운드)"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:240
#: templates/meta_search/withdrawal.html:421
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:240
#: templates/meta_search/withdrawal.html:421
msgid "Max"
msgstr "맥스"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:240
#: templates/meta_search/withdrawal.html:421
msgid "per request"
msgstr "요청 당"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:256
msgid "Bound wallet address"
msgstr "묶인 지갑 주소"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:257
msgid "Update address"
msgstr "업데이트 주소"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:264
msgid "Network:"
msgstr "회로망:"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:278
msgid "Bind your wallet address first"
msgstr "먼저 지갑 주소를 바인딩하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:279
msgid "Bind Wallet Address"
msgstr "지갑 주소를 바인딩합니다"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:283
msgid ""
"You’ll go to the Bind Address page → choose network (e.g. TRC20) → paste "
"your wallet address → verify (email/SMS) → the address will be saved and "
"auto-filled here."
msgstr ""
"바인드 주소 페이지로 이동 → 네트워크 선택 (예 : TRC20) → 지갑 주소를 붙여 넣"
"습니다 → VERIFY (이메일/SMS) → 주소가 저장되고 자동으로 채워집니다."

#: templates/meta_search/withdrawal.html:285
msgid "Bind wallet address?"
msgstr "바인드 지갑 주소?"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:296
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal Method"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:303
msgid "ETHEREUM"
msgstr "이더 리움"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:330
#: templates/meta_search/withdrawal.html:472
msgid "The withdrawal requirement has yet to be fulfilled."
msgstr "철수 요건은 아직 이행되지 않았습니다."

#: templates/meta_search/withdrawal.html:332
msgid "WITHDRAW"
msgstr "철회하다"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:339
#, fuzzy
#| msgid "You don’t have a withdrawal password yet. Set one first."
msgid "For security, you must set a withdrawal password first."
msgstr "아직 인출 비밀번호가 없습니다. 먼저 하나를 설정하십시오."

#: templates/meta_search/withdrawal.html:340
#, fuzzy
#| msgid "Current withdrawal password"
msgid "Set withdrawal password"
msgstr "현재 철수 비밀번호"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:349
#, fuzzy
#| msgid "Confirm withdrawal password"
msgid "Confirm withdrawal"
msgstr "인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:354
#, fuzzy
#| msgid "Incorrect withdrawal password."
msgid "Enter your 6-digit withdrawal password to continue."
msgstr "잘못된 인출 비밀번호."

#: templates/meta_search/withdrawal.html:356
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:357
#, fuzzy
#| msgid "Confirm withdrawal password"
msgid "Confirm & Withdraw"
msgstr "인출 비밀번호를 확인하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:368
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal policy"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:371
msgid "The withdrawal requirement has yet to be fulfilled"
msgstr "철수 요건은 아직 이행되지 않았습니다"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:371
msgid "COMPLETE MORE TASKS"
msgstr "더 많은 작업을 완료하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:371
#, fuzzy
#| msgid "Set new withdrawal PIN"
msgid "before the next withdrawal."
msgstr "새 인출 핀을 설정하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:373
#, python-format
msgid ""
"Locked: The withdrawal requirement has yet to be fulfilled "
"%(withdraw_cycles_remaining)s"
msgstr "잠금 : 철수 요건은 아직 이행되지 않았다 [[[[Token_0]]]]"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:377
msgid "Got it"
msgstr "알았어요"

#: templates/meta_search/withdrawal.html:500
msgid "Processing…"
msgstr "처리…"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal Submitted"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:6
msgid "Home / my Wallet / Withdrawal / Success"
msgstr "홈 / 내 지갑 / 철수 / 성공"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:108
msgid "Awaiting Approval"
msgstr "승인을 기다리고 있습니다"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Withdrawal security"
msgid "Withdrawal submitted"
msgstr "철수 보안"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:121
msgid "We’ve received your request."
msgstr "귀하의 요청을 받았습니다."

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:122
msgid "You’ll get an update once it’s reviewed."
msgstr "검토되면 업데이트를 받게됩니다."

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:129
msgid "Request ID"
msgstr "요청 ID"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:132
#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:197
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:150
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:312
msgid "Submitted"
msgstr "제출된"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:157
msgid "To"
msgstr "에게"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:166
msgid "Your withdrawal request has been submitted."
msgstr "철수 요청이 제출되었습니다."

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:171
#, fuzzy
#| msgid "Set new withdrawal PIN"
msgid "Make another withdrawal"
msgstr "새 인출 핀을 설정하십시오"

#: templates/meta_search/withdrawal_success.html:175
msgid ""
"Tip: If you navigate back to the withdrawal page, it will load a fresh form "
"so it can’t be submitted twice."
msgstr ""
"팁 : 철수 페이지로 다시 탐색하면 새로운 양식을로드하여 두 번 제출할 수 없습니"
"다."

#: templates/tasks/task_detail.html:4
msgid "Task Preview"
msgstr "작업 미리보기"

#: templates/tasks/task_detail.html:6
msgid "Home / Task / Detail"
msgstr "홈 / 작업 / 세부 사항"

#: templates/tasks/task_detail.html:90
msgid "Task image"
msgstr "작업 이미지"

#: templates/tasks/task_detail.html:103
msgid "Rated"
msgstr "평가"

#: templates/tasks/task_detail.html:152
msgid "1X commission"
msgstr "1X 커미션"

#: templates/tasks/task_detail.html:165
msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

#: templates/tasks/task_detail.html:167
msgid "Submitted (waiting)"
msgstr "제출 (대기)"

#: templates/tasks/task_detail.html:191
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하해요!"

#: templates/tasks/task_detail.html:193
msgid ""
"You have received a platinum package. For more info please contact customer "
"service."
msgstr ""
"플래티넘 패키지를 받았습니다. 자세한 내용은 고객 서비스에 문의하십시오."

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:5
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:6
msgid "Tasks Dashboard"
msgstr "작업 대시 보드"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:213
msgid "Home / Task"
msgstr "가정 / 작업"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:227
msgid "Total Asset"
msgstr "총 자산"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:231
msgid "Asset"
msgstr "유산"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:235
msgid "Dividends"
msgstr "배당금"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:246
msgid "Complete Tasks and get"
msgstr "작업을 완료하고 얻습니다"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:246
#, fuzzy
#| msgid "Get Rewarded"
msgid "rewarded"
msgstr "보상을 받으십시오"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:247
msgid "Banner Image"
msgstr "배너 이미지"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:249
msgid "Order received today:"
msgstr "오늘받은 주문 :"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:252
msgid "Fetching your task…"
msgstr "당신의 과제를 가져 오기…"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:262
msgid "Filter status"
msgstr "필터 상태"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:268
msgid "Apply"
msgstr "적용하다"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:293
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:323
msgid "No tasks yet."
msgstr "아직 작업이 없습니다."

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:311
msgid "Approved"
msgstr "승인"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:335
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:392
msgid "Loading…"
msgstr "로딩…"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:336
#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:386
msgid "Please wait a moment"
msgstr "잠시 기다려주세요"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:353
msgid "Oh No!"
msgstr "안 돼!"

#: templates/tasks/user_task_dashboard.html:355
msgid ""
"You have completed <strong id=\"completedCount\">0</strong> orders."
"<br>Please contact customer service for assistance."
msgstr ""
"[[[[Token_0]]]] 0 [[[[[Token_1]]]] 주문을 완료했습니다. [[[[Token_2]]]] 고객 "
"서비스에 문의하십시오."
